蓋世寶離開TVB回復自由身 要慳住使錢︰工作量未如理想

蓋世寶（LuLu）今日（21日）出席《小明星練習生決賽》擔任評判，她曾在TVB擔任多年兒童節目的主持人，被問到在揀選勝出的小朋友有什麼準則時，她說︰「唔係因為得意或者靚啲而高分啲嘅，都係睇吓個小朋友個感覺，有冇自信心，有冇準備啊，有做好準備個眼神係唔同啲嘅，技巧啊，自唔自然等等。」
LuLu做了多年兒童節目的主持，形象深入民心，她自從今年3月起跟TVB正式滿約回復自由身，她坦言︰「近來其實唔算真係好忙，工作量都係一般，我覺得未如理想，有啲可能係美容嘅工作啊，或者sell啲美容產品，又時做吓訪問，做吓電視，出去唱吓歌咁，之前都有人搵過我話開個小型嘅演唱會，咁我自己都有少少心大心細，因為其實免費睇你嘅話就OK啫，當要畀錢入場睇嘅時候，係咪真係賣到飛呢，呢樣野我比較擔心囉，所以大家仲係籌備緊商量緊討論緊。」收入方面，LuLu就直言要「洗少啲囉」，不過戶口都keep住有收入。
常常接觸小朋友的LuLu，會不會渴望快點組織家庭生小朋友，她笑言︰「首先都要有一個人喺隔離嘅，咁呢個人我未搵到，同埋依家我又唔係好擔心，因為高齡去生BB依家都唔係話一個好大嘅問題，如果遇到一個人係適合嘅，考慮吓囉，但其實我唔算好『好』，有啲女性係會覺得小朋友『哎呀，好得意啊』，我就唔係。」

做到變哂樣

準備變八婆Post

之前睇新聞話佢係tvb一個月都係揾幾千蚊

岩岩先返完大陸食豬肚雞煲咁嘆
擺明大把錢

大細眼

佢開始煩 係咁埋怨

做乜變左大媽樣

佢走tvb果時都唔係咁

完全唔同咗樣嘅

做咩唔一早裝備自己

佢個樣真係好bitchy

蓋清入嚟未？

當初肯俾大王屌咪幾好囉 揾食啫

我預見我quit左宜家份工 第日就好似佢咁

有啲女性係會覺得小朋友『哎呀，好得意啊』，我就唔係。」被逼做咁多年兒童節目真可憐